[Grazie Gigi] 祖雲達斯球迷區(19)

Forza Juve

2017-18 球衣

2017-18 First Team

Coach

Massimiliano Allegri

Goalkeepers

1 Gianluigi Buffon
16 Carlo Pinsoglio
23 Wojciech Szczesny

Defenders

2 Mattia De Sciglio
3 Giorgio Chiellini
4 Medhi Benatia
12 Alex Sandro
15 Andrea Barzagli
21 Benedikt Höwedes
24 Daniele Rugani
26 Stephan Lichtsteiner

Midfielders

5 Miralem Pjanic
6 Sami Khedira
8 Claudio Marchisio
14 Blaise Matuidi
22 Kwadwo Asamoah
27 Stefano Sturaro
30 Rodrigo Bentancur

Forwards

7 Juan Cuadrado
9 Gonzalo Higuain
10 Paulo Dybala
11 Douglas Costa
17 Mario Mandzukic
33 Federico Bernardeschi

LM

馬度迪領銜

Juventus full-back Stephan Lichtsteiner insists “I’m not going to Borussia Dortmund” and also rules out China.

“I’m not going to Borussia Dortmund,”

“We didn’t find an agreement, there’s nothing more to say about that.

“I’ll definitely never go to China. I don’t chase money and I need a place where I’ll have a good quality of life.

“My wife and children have to be happy and that wouldn’t be the case in China. I don’t need more money.”

新 post留名

傳ac米蘭過唔到ffp, 俾歐足罰20m

會唔會又賴落我地到收買歐足協d 人
迫害佢地

mola mola
a22走
as12實賣

s37斷十字

下季我一定打左閘啦

會買人ga la

我地邊收買到歐足嘅人
只係買通晒意大利足總姐

要打歐賽就要賣人

你生性啦屌你老母

正
應該會睇最後果場聯賽

有無巴絲聽日一齊睇波？

電視前面睇

帕爾馬重返意甲

保方返去？

今日保方，列治，阿沙會正選
都好可能佢三個中途被換出，接受掌聲

今晚保方入波

Sami Khedira is seriously considering to leave Juventus already this summer, having spent another season as a protagonist for the Turin side. The 31-year-old wants a new adventure on the highest level, thus ruling out a move to MLS or China.

十二碼俾佢射

陣間著新波衫

頭先fb live 見到大巴拿落車同renee 擊掌

好柒

跑緊回家睇

Renee條衰妹又食仔

果個H真係好肉酸

屎仔廢到

係外地上網好慢。。。

asa無正選

咪就係

馬仔變左同屎仔同Level
o係d垃圾波先有得出

歧視黑人

番到家

M

m子

M子

辛度都黑啦

asa黑啲

⋯⋯⋯⋯⋯

大巴拿差少少

無咩運

Bentancur > sturaro

點解咁換

希望等陣可以Asa換師太

應該傷

換sandro啦

換走果下先有機會俾觀眾起身拍掌丫嘛

大陸女主播

咪係
屌帥又搏屌

手足好靚仔

90’攬住一齊走

靚波

保方可否不要老

放斜恩出黎做乜

咪就係
嬴緊兩粒，就留翻俾Asa啦

以後都唔會再有要不是保方嘅感覺

做乜換保方 無睇一陣就

收工了

好難射

...

一換走就失

繞圈了

差啲省中保方

Penalty

師太

師太啊

如果無換走 呢球十二碼會唔會比佢射

屌奶星個隊章比章收埋係襪

隊長臂章

應該會

唉，保方

Asamoah哭了⋯

仆街屌帥

下季報恩

換下四人

再見了，師太

收起姐，無換人

打少件is ok

當佢受傷
咁換出

都92‘ 沒影響啦

屌你老尾有人cosplay cuadrado

Lichtsteiner
Asamoah

頒獎了

列治 阿sa

濕身頒獎小姐

趕得切返去睇頒獎

呢張好靚想做Wallpaper 可惜有字

屌你老尾整條爆牙嘅嚟⋯

到時fb應該有冇字版

C3彪悍形象搭個可愛女女

我條LINK收左皮

女女唔肯比b4摸手仔

趕到睇頒獎

比真歷同佢個仔唔洗驗dna

馬少幾時都咁型

Sami

Costa

黑腸個女好有趣

迷奶

型撚到

薩米

Asamoah

CCC尼唔擔支煙比嚟

Asa

STEPHAN!!!!!!

牙貝終於整下個頭⋯⋯

狗屎咁大雨， 隻盃裝滿水未

邊度有得睇頒獎
場波完左就無得睇

會賣剩幾多個

一陣舉盃睇下邊個唔好彩

你睇波條link唔熄佢會繼續播⋯

屌屌!

Buffon

保方

睇強國link
完場就變左主持人個畫面

重播啦，夜少少會有

隊長可否不要走

邊個扮斑馬⋯⋯

干地贏左足總杯

應該係貝仔，佢IG有帶班馬頭

邊個黎

Renee

IG: princejoyce

Juventus executive director Marotta told the media today he’s confident he’ll be able to announce Emre Can signing after Champions League final

派路告別賽21號
幾點？上平時直播網有無得睇？

實有link嘅

Juventus expect deal for Liverpool's Emre Can but getting Alvaro Morata from Chelsea ‘practically impossible

馬老二話咩簽安利簡情況樂觀，應該80%

你
中
蕉
喇
P
L
A
N
B
啟
動

女子隊拎冠軍

蟈糞反cup拉素有歐聯踢
另一隊米蘭就得第六

拉素兩張紅牌
一定同黑哨無關

成兩張紅牌，黑撚到

父子

我戀愛了

屌你 放開大巴拿

下年佢真係唔洗返拉素主場踢
實俾人柴台

Mario!!!!!
Mandžukić!!!!!!!!!
Mario!!!!!
Mandžukić!!!!!!!!!
#32HBD

m子可否不要老

阿根廷最後23人：
Paulo Dybala🇦🇷🔛
Gonzalo Higuain🇦🇷🔛

[Di Marzio] PSG closing in on Buffon signing: Wednesday could be the day of the official announcement

Following Gianluigi Buffon's exit, Juventus are stepping up their search for a goalkeeper. Genoa goalkeeper Mattia Perin is a top target and a meeting has been set up this week to push through a deal. €20m is the reported Genoa asking price, but with just over a year left on his deal, Juve are confident they can grab Perin for less. (Calciomercato)

Allegri could extend his deal with Juventus until 2021 [GdS]

諗唔通點解要去 PSG
講歐聯機會唔見得比祖記好
講聯賽水平亦唔見得比意甲高

呢個應該穩啦
黎緊係想睇祖記偷唔偷到馬斯亞

搵唔到link

錢

保方去P$G

派路幾點踢呀？

踢法甲又冇壓力又有錢收

成四十歲 肥約+法甲冠軍
諗唔到仲有乜好過咁

不過我怕佢拍著d垃圾後防臨老唔過得世

鈀踢法甲有前冇後都夠做
btw 過幾年保方會係PSG名人堂出現

場場5:4 4:3咁贏
一陣保方破左自己D咩單季個人失球紀錄 咁就真係貞婦晚年失節

仲有2022世盃大使

做得大使姐係踢埋2022世界杯

官網幾時做清貨，想買件主場

我等緊買七冠同20182019果件

According to latest rumours collected through TMW sources of ours, Swiss international right-back Stephan Lichtsteiner (34), leaving Juventus as a free agent, after seven seasons, is getting closer and closer to join AS Monaco.

🔔 🇷🇺

Good luck to all the Juventus players who are called up by their NTs to play in the World Cup:

🇦🇷 Higuaín, Dybala
🇭🇷 Pjaca, Mandžukić

🇧🇷 Douglas Costa
🇨🇴 Cuadrado
🇫🇷 Matuidi
🇩🇪 Khedira
🇲🇦 Benatia
🇵🇱 Szczęsny
🇺🇾 Bentancur

This is the website of the new JHotel which will open in August but you can already book now.
Price from 160€ to 280€ per night for a double room (weekend days).

迪奶仲有

好撚貴

Gianluigi Buffon's agent & lawyer are in Paris to discuss PSG deal -- @ESPNFC.

德國隊長

即刻捧多隻你睇

意大利

無天理

垃圾

AC Milan fail FFP tests dlvr.it/QTkpqG

Uefa denied to Milan any settlement agreement for financial fair-play. Now Milan risking from transfer window suspension till disqualification from European competitions

保方去到PSG 都好 佢拎到歐聯都好開心 下年有2隊支持

PSG 同祖記下年決賽對決會點支持?
保方可能都係可以多番一年踢(講緊大球會)(即係有能力拎到歐冠) 麥巴比 尼馬都係頂級

每次見呢張相都笑左

Carlo Ancelotti has signed a deal with Napoli according to @zazzatweet

下季仆街了

肥安都唔係咁好
睇佢帶拜仁就知

dllm 歐洲個store 買衫平過香港$200，不過要運費

但肥安熟意甲

邊件啊

今年主場
運哂字同章90美金左右，不過要食貴運費

香港官網遲啲應該都有得平

祖想買佩連，熱拿亞想要屎仔

俾佢啦

打暈佢送佢過去

交換啦，難得甩到手

Juventus could offer Gonzalo Higuain for Alvaro Morata, especially if Maurizio Sarri takes over at Chelsea (CdS)

幾正喎

真係安76教拿仔

Juventus are in talks to sign Mattia Perin from Genoa and are willing to pay around €10 million to sign the goalkeeper. #Juve #Genoa #Buffon

即pay啦

20m都買啦
睇個樣最後又15m大法

10m加屎仔

屎仔

對屎仔印象近年得4強淘汰皇馬個場之外，其餘時間都係無印象

屎仔轉身咁出名都唔識

Chelsea striker Álvaro Morata is in Milan today with his agent and Juventus director Fabio Paratici. (Source: @AgentiAnonimi)

傳用西瓜換達仔

上場出左屎仔雪到硬哂
短波一控即甩

就係初初黎果半年
之後史仔就變左屎仔

沙里要帶佢番去

但sarri走肯定帶埋拿仔啲人走，仲話hamsik要去中超
唔知76點報署

我估拿仔要大執
肥安唔似會用梅頓斯打假9
中場佐真奴應該都走
沙里如果去車仔，我諗佢點都挖1-2個走

Koulibaly應該啦

保方仲有4年時間 PSG比到佢既 但祖雲達斯只比佢多1年 即係40歲

我恩>達仔

經典重溫

拿仔今年應該會畀人拆骨

遲早啦，但係咪都要換血
老化速度同我地有得揮
Insigne 27
Callejon 31
Mertens 31

神技

仲有咸錫

走人的唔計了

Inter Milan are interested on Federico Bernardeschi. Juventus are willing to listen to offers. (Cds)

無60m唔放啦

戇鳩 咁都傳到出黎
無可能咁快放啦

Juventus General Manager believes the deal for Emre Can to join Juventus will be complete within 10 days while the club are working to extend the contract of Alex Sandro.

The club are preparing for a potentially busy summer ahead with replacements needed for departing players such as Stephan Lichtsteiner, Kwadwo Asamoah and Gianluigi Buffon.

After the UEFA ruling, in the event that Milan get excluded from the Europa League, several big players could leave, including Bonaventura who could go to Juventus, and Suso to Napoli. [la Stampa]

屌仔咪撚簽啊

Emre Can is likely to be on the substitutes bench. Juventus are poised to announce the free-transfer signing of Can on a five-year deal after the final. The German rejected Liverpool’s offers of a new deal when they refused to include a get-out clause. [Paul Joyce]

Sarri's arrival to Chelsea opens up a possibility of signing Karim Benzema or Gonzalo Higuaín.

Maurizio Sarri is a big fan of Karim Benzema. He tried to sign Benzema when Higuaín left to Juventus.

Real Madrid and Juventus would welcome a swap deal including Álvaro Morata. The Spanish striker was not settled in Chelsea and hope to make a sensational return to Madrid or Juve. (Italy's TMW)

Juves CEO Giuseppe Marotta confirmed on Thursday what Munich's CEO Karl-Heinz Rummenigge had already announced in November. Turin paid 46 million euros, which makes Douglas Costa to the record sales of Bayern.

抵！

值啊

Good deal

正呀喂

想留返文達高拿多d，意人+青訓

但都係擺 一係下季又係借出去

文達高拿計我地青訓定熱那亞架？

Chelsea FC transfer news: Chelsea ready to bid £50m for Marko Pjaca

-fc-transfer-news-Marko Pjaca-ready-bid-ps50m-jorginho-180524283934

不了 好難先搵到個咁有潛質

呢個我記得森多初初買番黎都踢得麻麻
今季番生 ？

咪放Pjaca，難得一個有身型有速度既快翼

比我就放
仲豆腐過貝貝 哥斯達 大盜
就算全部健健康康
佢出場時間都唔會多過球會賽事三分一
分分鐘 馬斜眼買下買下 歐聯名額又無佢份 拎舊錢買閘 (除非賣貝貝大盜迪巴拉)

比我都放

加錢換摸奶我覺得deal得過

無得j sms

曼聯都唔買 vidal又話番黎

18-19應該可以計club trained
但唔計home grown

Juventus will invest their biggest transfer fees ever -230€ to tied up three players. Kovacic, Morata and Giménez

Exclusive: Vidal wants to join Juventus, the latest

Arturo Vidal made a name for himself at Juventus as he became one of the best midfielders in the world of football. He has since moved to Munich as he currently plays for Bayern Munich. According to sources, it seems like the star midfielder is pushing hard to return to Turin. Vidal's current contract expires in 2019 as he would be a solid add for Juve's midfield.

做咩呢期咁多愛回家嘅rumor

估唔到祖都有金錢足球玩

會賣走邊個

再係咁樣 意甲都唔知保唔保得住
係時候換血

大巴

25，不了

除左大巴拿仲有其他選擇咩

好感覺到祖雲係一個好球會 你幾時會聽到有人想回巢國糞

就咁掟錢入去，no cost

BBC記者David Ornstein報道，34歲的瑞士隊長右閘列治史達拿將會以自由身加盟，使沙加在球會有了國家隊隊友

據報阿仙奴的團隊睇中其豐富的經驗和領袖魅力

Good Luck

me not 25

點解你哋會覺得莫拉達勁。。。
佢仲喺祖嗰時都只係偶有佳作
其餘時間我真係覺得好麻麻
完全擔唔到大旗

大家覺得右閘出年點出好？
買人定幫古惑大盗轉型？

買人啦
大盜啲mark人同企位都唔多掂

但好嘅左右閘都好難搵

咪傳psv果個Arias

講佢好top就當然唔係
但係如果真係40零m買到
咁嘅價市場上又有幾多個同樣class嘅球員呢？
有啲速度控到下波又頂到波仲要打過意甲
如果m子走，真係無人識頂波
有佢起碼落後都可以打下燒味波
再者佢打皇馬夾占士果陣
其實識得拉邊，引走幾件
等有機會再cut 入中間入波
係打車仔果陣要做中間支點先打唔掂
宜家買個新星前鋒都講緊30m以上，如果40零m我覺得買得過
當然如果50m以上就唔值啦
因為中場同閘位有更大嘅逼切性

那有錢

Fabrizio Romano @FabrizioRomano

La #Juventus è al lavoro per definire l’operazione #Darmian: si chiude nei prossimi giorni col Man United, via libera in arrivo @SkySport 🇮🇹

#Juventus is working to define the operation #Darmian: it closes in the next days with Man United, the green light coming soon @SkySport 🇮🇹

In the coming days, Juventus intends to complete the first two incoming transfers: #Darmian and #Perin. Emre Can expected after the Champions League final. [Romeo Agresti]

我覺得唯一問題係達仔返黎但西瓜要走呢個option

我都覺得希古因真係唔賣得
雖然大賽腳軟，但係平時真係好穩定

啱，如果30 40m買到達仔返黎頂m子個位我覺得ok
但如果拎個即食嘅西瓜去換達子真係好on9

Juventus executive director Beppe Marotta:”Next week we’ll meet with Alex Sandro’s representatives and we’d like to agree to an extension”

高價續完先賣

西界盃之後貴D

Poll #Napoli and #Juventus for Adrien #Rabiot, leaving PSG. The midfielder would like both destinations (Ancelotti effect, Napoli side) but it depends on the offers (if any) that will arrive. Rabiot, therefore, the name to be monitored. #calciomercato

買到佢就正

sandro冇世盃踢

感ching係咁上下

當拿老馬上人身

Ramos

3球有2球on9，扺輸
Btw 拉莫斯真係好陰濕

嗰次決賽記佢一世

梗硬啪到人地甩胶 CLS

呢個好嘢黎

但人地巴黎青訓，都未必會走

如果琴晚係自己鐘意嗰隊咁樣輸都真係幾灰

尋晚令我意識到買龍門嘅錢真係唔慳得
希望快啲簽到 Perin

無左保方之後 好驚會成日見到龍門派膠

公海仲話d人唔安慰佢 咁樣輸兩球on9波 莫講話球迷 我係隊友都灰到仆街啦

Can落實未，好似聽日體測

踢完即刻過黎

啱啊，
之前仲傳過保方去猁，三思啊

咁快 有冇梳屎

應該講呢個

條褲除左一半

咁利記成日標榜 You will never walk alone
好難唔抽

琴晚CAN入替米拿都好似無乜影

咁耐冇踢

同迪奶一樣

2個月無比賽
同埋利琴晚啲波少經中場

CCC啦屌

CCC其實好勁

咁對佢，簽佢無非想代保方，宜家反口買佩連

我覺得兩個可以並存既，始終要有個後備門將

但兩個都應該唔甘心就後備

良性競爭幾好
諗下以前ccc係阿狗無人同佢爭位果陣

Marotta "We are very happy with Higuain, it was his 2nd season with us & he did very well. If we receive offers or bids for Higuain, they will not be considered." @ADP1113

正路
搵莫拉達取代佢係 downgrade

莫奶達代m子我覺得ok，代我恩就不了

Exclusive: Juventus make contact for Atletico Madrid defender

CalcioMercato can exclusively reveal that Juventus have made contact with Atletico Madrid for the signing of defender Diego Godin.

又簽老將

哥甸喎 我好OK
不過唔知佢上季打成點

基亞連尼 盧根尼 卡拉達 高甸
4個岩岩好

大前提送賓尼治亞去馬賽先

Emre Can is expected in Turin soon and tomorrow he'll visit Jmedical. [Sky]

聽日有魚網睇

仲有巴大叔

Tuttosport recently claimed that Juventus will launch a €100m (£87.8m) move to bring Paul Pogba back to Turin.

Reports on Sunday have even stated that United have a deal lined up to bring in Lazio star Sergej Milinkovic-Savic for €100million, if they are able to offload Pogba.

睇完得啖笑

Juventus are already working hard ahead of the upcoming transfer window. In fact, they've already secured five signings.

According to reports, Emre Can will sign his contract with Juventus soon, while the same goes for Darmian. Spinazzola and Caldara will also return from loan at Atalanta.

Furthermore, the deal for Perin could also be completed very soon.

我當佢下季做啦啦隊算啦

佢會打右閘

唔好啦....

一係巴大叔，一係大盜
自己揀

可憐o既迪迪仔

放心
我打左閘

想見馬少就留意下佢個ig喇

有大米安掛

想野生捕足馬少

大盜都鍊唔贏
新盜都唔洗旨意

我都想

HK熱到咁
佢會唔會哩埋o係酒店

唔知佢住邊間酒店呢？
會唔會又係文華

Kovacic is wanted by Allegri - Juventus have been chasing the Croatian talent for years and made contact with his entourage last summer. They are making a plan to try and sign him. [GdS] @juvefcdotcom

屌蛇又撳制

快手喇屌
#wearesorich

猁簽左法賓奴

馬少到香港

極快簽人
兩個了

#HeyselStadiumDisaster

我地仲係係柒下柒下

因為呢單野好撚憎猁迷
希爾星堡就成日提。人地抽下水就屌鳩人唔尊重
自己就從來唔撚會提希素單野

Juventus will sign Emre Can, Darmian & Perin for the total cost of €25m-€30m. Absolutely a great business.

如果真係30m搞掂Darmian 同Perin就正

呢個勁呀

踢過國米

btw 依家傳買伊卡迪，人地會放先算啦

唔想要

Exclusive: Chelsea leading Higuain chase, Juve identify Icardi as replacement

Juventus could allow Gonzalo Higuain leave the club, if they receive a right offer this summer and replace him with Inter’s Mauro Icardi, understands.

Gonzalo Higuain arrived in Turin for a fee of €90 million from Napoli two years ago. The goals scored by him are relatively to little less for the investment Juvenus made. The Argentine can now start and is set to move more and more away from Juventus.

Chelsea are already leading the race for Higuain and Juventus believe they can get around €70 million. This will be a good news for Chelsea, especially if they appoint Maurizio Sarri as their new manager. PSG are also interested in Higuain, but Juventus will only allow him leave if they find a replacement.

Juventus have already made numerous contacts with Icardi’s agent and wife Wanda Nara. The talks have been positive and now have to convince Inter to allow him leave this summer. His release clause €100 million is only for foreign clubs, but there are ways to work around it.

姐係轟買干沙撈嘅話我地買伊卡迪
如果干沙撈放到70m我覺得可以即放

伊卡迪點會肯過黎

艾卡迪我要

肯過都買唔到 搵個實際d既好過啦

利雲話想走

利雲不了
要佢我留返斜恩算

謝謝，不了

我都係咁話

同斜恩同級或者好過佢嘅中鋒都冇幾多個
真係賣嘅都唔知可以簽邊個

Juventus want Oriol Busquets

Juventus are ready to swoop to land Barcelona B star Oriol Busquets on a free transfer this summer, according to Mundo Deportivo.

70M 買唔返同級

啱啊
好過西瓜嘅正前我覺得得利雲，梅拿，咬咬，kane

some very reliable italian forums are going crazy today... apparently is going to be a POGBACK. 😳 let’s see!

#POGBACK

25nigga，不了

有冇手足今日集到馬神郵?

減半人工無乜所謂

Weekend先啦

今日會飛日本了, IG講

今日去東京

星期六會再來港

[Icardi]
Paratici had a meeting with Inter director Ausilio in Milan last Monday to discuss a deal for Mauro Icardi, reports Corriere della Sera. The newspaper also re-confirms that Juventus assigned a Turin based law firm to analyze Icardi's contract, like they did with Pjanic & Higuain. @ADP1113

[Milinkovic-Savic]
Lotito: "Milinkovic-Savic? There is no possibility of him going to Juventus because Juve do not have the money to buy him." [TS]

馬治斯奧與寫上「馬神」的卡片合照，笑言下一個紋身就是「馬神」。許頌明攝

馬神BB

不了
Savic J都無得J,慘

Higuain and €50m for Icardi?
By Football Italia staff

The Corriere della Sera claims Juventus have offered Gonzalo Higuain plus €50m for Mauro Icardi, with Inter prepared to listen.

The rumours of Juve trying to snatch the Capocannoniere away to Turin have been circulating for a few days now.

Icardi has a release clause worth €110m, but it is valid only from July 1-20 and to clubs outside of Italy.

According to the Corriere della Sera newspaper, Juve’s lawyers are studying the Inter contract to see if there’s a way they can activate the clause regardless.

If not, the offer on the table is €50m cash plus Higuain, who they value at €60m, taking the total up to €110m.

The real surprise in this story is that Inter and Icardi are prepared to listen.

Icardi’s wife and representative, Wanda Nara, said last week that they will either work out a new contract with Inter or move on.

While Higuain is going to the 2018 World Cup with Argentina, Icardi has been left behind, despite scoring 29 Serie A goals in 34 games this season.

Higuain, who is five years older than Icardi, scored 23 in 50 competitive matches for Juve.

See the latest Serie A predictions and betting tips with

國米要錢買人 我地一筆比可以幫佢地保到一個人

btw 今朝有阿根廷友賽，Dybala都係無得出

如果可以加埋高華錫其實換得過

唔換得 派路黎

28歲了

咁賣得過

知唔知咩事間黎？

換伊斯鳩/阿辛斯奧即deal

CEO of Juventus Giuseppe Marotta said they are not discussing a deal of Álvaro Morata with Chelsea at the moment. He thinks Chelsea had stopped any transfer negotiations to solve the Conte/Sarri task first.

賤種蝗: 俾個華斯基斯你啦

場均跑動11.27公里隊內之冠...隊中之冠...

要黎做乜鳩

BREAKING: Sky in Italy: @juventusfcen confident of signing @LFC midfielder Emre Can by the end of the week. #SSN

意媒報導 ，祖雲達斯將免費簽入克羅地亞中場 Milan Badelj ,他在今季約滿後已決定離開費倫天拿 。

唔係去米蘭咩？

Gianluigi Buffon is set to sign a 2-year contract with PSG - the announcement will be made soon. He'll be on €8m-a-season. (Source: CdS)

我見知克羅地亞page咁寫
不過呢啲消息官宣之前都係「吹水」架啦

呢個不了

不了

Juventus, meeting with Cagliari to discuss Han & other prospects

At the end of the January window Juventus made an attempt to sign Kwang Song Han and now the talks have restarted. The talented striker made a name for himself in the first half of last season at Perugia before returning to Cagliari, and today Juventus rekindled the talks with the Sardinian club when director Paratici met with Carli.

The situation from January when Cerri was discussed as part of the potential deal has certainly changed, but the parties will try to see if there are the margins to complete the negotiation, they will meet again in the coming days and other players such as Barella, Audrey, Mandragora and Biancu could also be discussed.

要個韓狗不如出多啲kean

Report: Milinkovic-Savic tells friends he will snub Man Utd to join Juve

Reports from IlBianconero suggest that Sergey Milinkovic-Savic has told his friends that he will sign for Juventus this summer.

0
1

就算簽到個北韓人咪又係借出去

出多啲kean好過啦

又話禮拜一，禮拜五都黎緊既喂，係咪又撻q

簽巴神啦

講左咁耐都未簽到

預左啦
次次都係咁架啦

Zidane has resigned as Real Madrid manager. [Marca]

雲加機會來了

Real Madrid offer Modric in trade for #Juventus superstar Pjanic Bosnian also wanted by Man City, Barça... #HalaMadrid #MCFC #ManCity #FCB (link: ) dlvr.it/QVjGSs

魔迪加高華域

打一年衝冠
開季就34歲了

所以咪搭件高華域囉
當初我都反對買派路 因為年紀 點知錯o個個係我

即換

送埋史仔比佢地，大家fair trade

即deal

屌帥機會來了

Next year will be diu’s year

1換1唔fair

永續屌帥

‪All the mercato’s gurus in Turin are saying the same: Pogba to Juventus is happening! (again)‬

咪咁

鳩吹

依家都係吹大米呢兩日medical

Can子體測未

Di Marzio confirmed deal done for Can. Signature on the contract and medical should happen any time.

成個星期了

Romagnoli is among other names considered by Juventus as replacement for the possibly departing Benatia, who attracted interest from Marseille, Arsenal and Dortmund. Though a possible deal is complicated as Alessio is expected to extend his stay at Milan [GdS]

基亞連尼續約～2020

Darmian affair: there is still some distance between Manchester United's demands and Juventus' offer (around 12 million euros). The player wants to leave the Premier League and Mourinho gave his okay to the transfer if Juventus meet their demands.

Manchester United paid 20 million for Darmian, so this is the amount that they will ask for to allow him to leave. Meanwhile, Juventus are looking at other players as alternatives: PSV's Arias (who was in Turin), there is also the idea of Vrsaljko (Napoli also interested and then Florenzi (Juventus is monitoring this situation because he has not yet extended his contract with Roma).

三件都

隔離po見到
香港時間6月1日淩晨《紐約時報》消息，米蘭已被歐洲足協禁止參加新賽季的歐霸盃，原因是違反財政公平法案。

歐洲足協對於米蘭的財政問題一直高度關注，前不久他們剛剛否決了米蘭提出的財政自願和解協議。

李勇鴻通過美國洛迪高伊利奧特對衝基金的3億歐元貸款完成了對AC米蘭球會的收購，這筆高息貸款將在10月份償還。

李勇鴻面臨的全額還款數字高達3.8億歐元。據《紐約時報》透露，兩名參與貸款過程的工作人員確認，歐洲足協已經決定將米蘭排除出新賽季的歐霸盃比賽。

歐洲足協目前還有發佈官方消息，不過《紐約時報》認為此事變數不大。如果米蘭被排除出歐霸盃，阿特蘭大將獲得直接參加小組賽的資格，費倫天拿則將可以參加歐霸盃資格賽。

Borussia Dortmund might look to Juventus defender Medhi Benatia to replace Arsenal-bound Sokratis, according to Gazzetta dello Sport. #BVB #Juve #AFC

#we are so rich

佢地就好
可以專注聯賽
同埋專心笑柒我地歐聯出局

咪洗左兩億囉

俾阿特蘭大打好過啦
Btw大陸真係信唔過 樂視同米蘭一樣都係充大頭鬼

好似要6月中先confirm 有冇歐霸

快！

但其實米蘭好無奈，唔賣貝老唔科水，賣又大陸佬分分鍾空心老倌，最後都要搏一搏，點知

巴打好憎佢喎

雖然唔係米蘭迷 但都想佢地重返歐洲列強 當日大陸佬入主都有d期待 點知俾大陸佬搞到咁

大陸當然有介心
但佢要搵大陸資金係都搵啲「有頭有面」嘅
宜家佢係死係資金透明度
大條道理俾人覺得佢走資
同樣大陸資金國米就醒目同穩陣好多

資金透明度死症黎

重要關頭經常跳掣

咁疊水 打唔打歐洲賽都罷啦 又唔洗出局 簡直立於不敗之地

有冇人知馬少幾時走？送機可否……

好型

今晚

...... 返緊工，機會冇喇

旺電

幾點機啊知唔知？

走左了

Juventus are getting nearer to a completed deal for Mattia Perin, only the last details of his transfer fee, related to the bonuses and pay structure, are to be decided on. A deal is getting closer and closer, however, and the sides are relatively close on the final numbers. Agreement should be a matter of time, and the deal should close for a €15m total fee including bonuses. The fixed and variable amounts of the deal remain undetermined. but the latest and most likely numbers are €10-11m plus bonuses.

即pay啦咁平

15M大法

希望挑戰成功

唔知件no.1 係佢定ccc 著呢

我覺得點都係ccc

都係
Perin 身高輸蝕

其實我覺得我地買perin
會有2-30%機會會害左佢

佢重傷過兩次
好難同ccc爭正選
仲要ccc已經夾左一年
仲要正值壯年
好驚perin得意杯先有得出下

但其實我好buy ccc做1號門將
所以我會perfet買馬捷迪
仲要計到本隊靚訓

其實我都prefer 馬捷迪
無記錯 佩連左右腳韌帶各斷一次

其實perin 自己都衡量過
做ccc 副手唔緊要
過黎可以袋意甲冠軍（大機會）
我覺得佢會好似neto 咁踢2季
之後無正選咪去第二隊

去到佢呢個位
如果想再進一步
簽祖記唔會害咗佢
因為佢呢個階段正正需要去大會磨煉
就算踢後備
呢啲經驗係中小型班係唔會俾到佢

對自己無信心
想係中小型班做山寨王的話
只係自欺欺人
隊內無同級或好過你嘅人競爭
結果只會係坐井觀天
Berardi 就係人辦
去到國家隊都好難擔大旗

Berardi真係好可惜，越踢越差

Perin黎我估會同舊年ccc同保方差唔多，聯賽杯賽同歐聯都係輪住出

琴日睇佢踢得好差
基艾沙都好過佢

Juventus would include Rugani in the deal to sign Milinkovic Savic from Lazio. [CorSera]

DLLM

go

rugani is no longer important

又傳賣benatia，又賣rugani
下季c3拍巴大叔打全季？

Btw係米蘭仲未有錢過ffp之際，
傳我地買羅馬仔

Bayern Munich star Robert Lewandowski is a target for Juventus if they sell Gonzalo Higuain, according to the Corriere dello Sport.

Decision of the club: @FCBayern would sell Thiago, Vidal, Bernat or Boateng if there is a lucrative offer @SPORTBILD

B4自己想走人

利雲

比保方果次更衣室搞一搞傷左氣氛

點解

we hv caldara

我估係比保方屌完

三個中堅都唔夠頂成季，仲要有個係等退休嘅巴大叔

Report: Juventus continue to eye Roma's Florenzi |

The contract issue remains unfixed between Roma and Alessandro Florenzi. Florenzi's deal is expiring in 2019 and he could end up on the market in the coming weeks if an agreement isn't reached to renew with the Giallorossi.

Florenzi is very close to Rome, but more difficulties in detailing a renewal could blur the situation. According to Sky Sports, Juventus continues to monitor the situation and Florenzi is a player much appreciated by Massimiliano Allegri.

Check our home page for all the latest transfer news

雖然都唔會買到，但三王子都幾好丁

咪撚賣rugani
賣走b4最好

最好賣b4簽羅馬仔

魯加尼做錯咩

生不逢時，又唔識幫屌帥含

或者係拉素真係好想要佢

咁梗係
不過亦有傳係pjaca 會係交易一部份
唔會係pjaca + rugani=savic 掛

pjaca我覺得賣左都唔算太可惜

x2
始終大傷過2次..

Fit撚過西瓜

Arias: 'Juve would be a dream'
By Football Italia staff

PSV Eindhoven right-back Santiago Arias denies he had a Juventus medical, but does admit the Bianconeri “would be a dream.”

There had been reports last month that the 26-year-old was on the verge of a transfer to Turin.

“I read that too, but to be honest, when it was written that I was in Turin, I was still in Holland,” he told La Gazzetta dello Sport after Colombia’s friendly game against Egypt.

“I don’t know what will happen with my future, as I have no news right now. Of course, it’d be a dream to play for Juve…”

Bianconeri director of sport Fabio Paratici was in the stands to view that Colombia match and is ready to go for Arias as a replacement for Stephan Lichtsteiner, whose contract has run down.

Matteo Darmian had been the favourite, but Juventus have no intention of going above the €12m plus bonuses offer and Manchester United are holding out for €20m.

See the latest Serie A predictions and betting tips with

最聯 要20M都on99 佢自己買18M買完唔好用到左依家年紀大仲想賺2M

轉買PSV了 今次轉會進步左好多 咩人都吹 證明左好多plan 一改之前比人hold起既問題

成日罵轉會比人屌住尾 依家倏左咁多plan唔讚唔合理

整左

希望你有得留低啦

Camoranesi a potential for Chivas boss

Mauro Camoranesi has been contacted about the Chivas manager job after Matias Almeyda's departure, according to ESPN Mexico.

The former Juventus player also played at Cruz Azul and Santos Laguna, where he was teammates with Chivas sporting director Francisco Gabriel de Anda.

國米蘇寧幾穩陣
爭歐爭嗰場蘇寧個後生仔股東都有份去現場睇
贏咗波佢都好激動

呢個真
佢成日同D球員影相

Juventus consider selling Gonzalo Higuain this summer for around €60m. Atletico Madrid, Chelsea and Paris Saint-Germain are thought to be interested, according to La Stampa.

邊似另一隊米蘭個李老闆
無出現過咁濟

Emre Can has agreed a four-year deal with Juventus and will have a medical later this week. (@SkySports)

如果60m甩到西瓜再買到利雲我覺得係超good move

個位好似係蘇寧太子爺，成日見佢睇波，應該係國米負責人

我地老細同尼維特都成日入場睇波

三巨頭經常係場邊督師

尼維特心諗，與其俾你班垃圾踢，不如我自己落堂

唔係講笑，除左體能其他野完勝依家條中場

medical左兩星期了

勁到不得了

無限medical

60m甩到幾好
第一佢高人工
第二買佢拎到兩年意甲同意盃已經唔錯，仲打擊到拿仔

DP10 -> P5

買西瓜o個個 不如直接買利雲度夫斯基
出錢o個個都有眼睇波架

果陣利雲9000邊買到

屌帥話要d走位既前鋒

好似莫拉達同馬斯亞喎

屌你利雲高兩班喎

今晚意大利對荷蘭
同事天涯淪落人

兩年後又一條好漢

兩年後柒多獲

唔會嘅

唔樂觀
後生嗰班完全未得
歐戰機會又少
祖記啲意大利後生仔仲雪緊
拉素拿仔佢地重心都唔係意大利人
有潛力嗰班係中下游又缺乏競爭
圍圍吓爐就變下一隊英格蘭

Juventus are interested in Monaco midfielder Youri Tielemans. Easier option than Mateo Kovačić. [TJ]

我反而覺得ok喎
兩年後大熱大勇嘅前線有恩薛尼，貝仔，基艾沙，比洛題，berardi，法佬
後防都唔差，老師，魯加尼，卡拉達，羅馬仔
中場差少少，但都有華拉提，佐真奴，柏歷堅尼，基斯坦迪
係兩閘位同攻中位弱啲

Exclusive: Monaco make contact with Juventus for Higuain

CalcioMercato can exclusively understand the French giants Monaco have taken initial steps to sign Gonzalo Higuain as a replacement for Radamel Falcao.

高過60m即放

Man United have NOT made a bid for Alex Sandro at the moment! No talks... let’s see on next weeks 🔴 @SkySport #transfers #MUFC

今年本身話唔買主場，點知最後都係買左

主場越睇越靚

呢個真
同埋可以上埋astori個章

Ajax defender Matthijs De Ligt was reportedly in Torino to discuss a potential transfer to the Old Lady.

De Ligt has impressed for the Dutch club, appearing in 39 of his side’s matches this season.

And Sky and Gianluca Di Marzio are reporting that Juventus have taken advantage of the player being in town for the Italy-Holland friendly to discuss a potential move with the player and his entourage.

The player was given a tour of the club’s training ground.

邦膠去咗米蘭後差咗咁多咁
幾場友賽防守都遜色咗
反而C3啲攔截打國家隊仲穩陣

尋晚林美香

我開頭都驚意粉而家頹到連荷蘭都不如
結果出奇地壓制住嚟打
不過都係衰傳統弱點 多攻勢埋門差
進攻便秘

以前人地幫佢執屎
而家要幫人執屎

呢個搶手

今年主場我都有買
又係d10

打算買件克羅地亞文素基治

本身想訂克羅地亞作客印M子，但最後都係買左阿根廷作客

簽呢個放benatia

Ff完 點夠人爭

想買件第二作客

呢件隊隊豪門都爭
唔輪到我地啦

我都覺，玩FM都難買啦
何況現實

我玩fifa買左 賣左巴大叔

買
實物幾靚

呢個又後生又勁

Sick ball

列治去英超

放題

Good luck

過去教比比鳥踢波

錫住用都未必變放題既

打正選應該放硬

黃金時間=60分鐘

順手屌埋殺卡

六十分鐘係意甲節奏，
去到英超可能得返一半

FB見到⋯⋯

According to Sky Italia, Mattia Perin is the goalkeeper who Juventus have chosen to take Gianluigi Buffon's place in their squad. He has reportedly already had a medical and is set to sign.

如果成真，佩連贏ccc嘅原因係國籍

佢踢波都成日好燥底

Ccc勁過佩連

保方停三場

但睇意對荷個場佩連又真係幾掂

簽左佩連等佢同ccc有良性競爭都幾好

獌簽左fred，應該唔會追savic
俾錢啦馬總

起碼100M

望世界盃打得差,可以壓下價
FF下好了

大家都叫100m以上，大家會揀普巴定沙域？

沙域啦，用來逗住p5冇咁易比人逼甩

普巴都可以做到同樣嘅功效

普巴要放個波比偕，不了

歧視黑鳩

波霸，P5同dybala 個個要波,好難搞

同樣價錢我而家寧願要savic

賣p5

同意

沙域
人工平啲經理人又無咁麻煩

btw佢經理人係南華名宿基士文

Robert Lewandowski appears very keen to move on from Bayern Munich with Bild reporting that the Pole has asked agent Pini Zahavi to offer his services around. Paris Saint-Germain, Manchester United and Real Madrid are said to have been asked about signing the 29-year-old.

唔關我地事

專心追 SMS 啦

Rugani's agent, Davide Torchia, spoke to about his client's future.

"The future? Juventus have always considered him unsellable. The club is very satisfied. Lazio? No, he has never been offered to any other teams. If the Bianconeri wanted to sell him, in three years there have been several occasions to do it."

100m屌落去啦馬總

賣p5買大力臣

今晚早啲瞓

拿玻里想搶達美安

馬總快d ko個deal啦

買唔到仲好

本身12m都幾好嘅
宜家叫價叫到20m，後備黎講有啲貴
不如博下Santiago Arias好過
可能有驚喜

20M 唔買無損失

大米得守冇攻

同曼聯傾我寧願佢地傾馬斯亞

20m不了
15m頂盡
Btw 羅馬又簽中場，下年威脅應該大過拿仔

唔洗驚，兩隊都會自爆

國米幻幻打緊祖幻幻
意甲fb live

拜仁要多一個double

Bayern Munich would be willing to listen to offers for Robert Lewandowski if they reach the €200 million (£175m/$235m) mark, according to Sport Bild.

傳買基艾沙
會offer 50m euro + 文達哥拉 + pjaca

傳拿玻里想買 Lemina

又買右翼

Higuain:”I’d like to play in the Premier League someday”

After winning his second Serie A title in a row at Juventus, Gonzalo Higuain is now focused on the World Cup. The striker spoke to ESPN about his future from Argentina’s retreat in Albiceleste:”I have a contract with Juventus, I have nothing to add. No one has communicated to me any changes, so I’m serene, my daughter will grow up in Turin. Would I like to play in the Premier League someday? Certainly, it’s by far the best league in the world and the matches are always entertaining for those watching, I’d like to play in it”

Higuain was also asked his experience playing with Gigi Buffon:”It was an honor to play with him and be his friend. He’s an exceptional person on and off the pitch. He told me he’ll support Argentina during the World Cup”

0
0

Dum左翼，換已有兩人嘅右翼

馬總思考我地凡人諗唔通

Juventus haven't given up the Cancelo track - He may not want to go to Wolverhampton and could wait for a better call. Difficult to deal with Valencia, Juve offers a loan with a redemption obligation [Di Marzio]

Pjaca 好似會轉去費倫天拿

Alessio Tacchinardi will be the next coach of the primavera or the B team of Juventus. (Sportitalia)
回家了

拉素都有興趣

咁樣換真係戇鳩
買番黎咪又係坐

如果佢走,加$換Savic都好
如果換Cheisa就不了

簽到savic 我抄wiki

成事耍找數

喂又話佩連體測，冇晒聲氣，個個都話close但得個講字

Can medical左兩個星期都未有消息

撻q了

從來唔走數

係咪要等佢正式完約ga

好似完約前半年就得

Juventus have agreed terms for the transfer of Mattia Perin and attention has now turned to Valencia full-back Joao Cancelo.

Sky Sport Italia’s Gianluca Di Marzio reports that the Bianconeri have agreed terms with Genoa on a €15m deal. Juve will initially pay €12m and up to €3m in bonuses for Perin who’ll a four-year contract worth €2.5m a season.

The 25-year-old keeper is also expected in Turin on Friday for a medical having made close to 200 appearances for Genoa during a seven year spell.

With Emre Can’s deal also seemingly complete, Juventus have turned their attention to the full-back position and are looking at Joao Cancelo as a possible replacement for Stephan Lichtsteiner who recently joined Arsenal.

Di Marzio reports that Cancelo has rejected Wolverhampton Wanderers and would prefer to join a ‘a bigger club’ than Wolves, despite them meeting Valencia’s €40m valuation of the player.

Juve are prepared to offer the Portuguese full-back a season-long loan with an obligation to buy outright at the end of the campaign.

繼續吹

聽到厭

轉會窗都開咗兩星期仲未有done鵰

拖到轉會窗尾->一野簽3，4個人->連環失分

馬斜眼給你看透了

險簽

Sad but true

我祖第一簽 哥斯達正式加盟

其他都係冇聲氣

近年最配得上11號嘅球員

呢個真

屌 簽人未
Can又有暗病呀屌你
佩連又唔知點
馬總我屌你老母

有速度，有腳法，仲要傳中鬼咁準，40M抵到爛

今年轉會市場縮短左，睇佢點死

又係度縮數
屌你老母

Juventus has an agreement with Joao Cancelo over his move to Turin. Cancelo could join Juventus for €40m-€45m in the summer. [SuperDeporte]
吹到好行咁

以 Can 嗰進度做參考
應該2020年中至 confirm 到個 deal
所以應該係後季嘅補強

差唔多了 而家先agreement

突發-juvestore hk 今季作客，2客半價

印哂野都係正常價

Juventus has just announced on Twitter that it has bought Douglas Costa, who already played in the Italian side last season on loan from Bayern Munich.

去旺角印圍番平少少嘅

齊章齊字都要$780

屌佢老母幾時先有my7h件衫？
成個月都未出

依家600尾都有
不過背後sponsor 難搵

英文store先有

背 sponsor真係on99
好多波衫鋪都係得章同字,無背後sponsor

運費一樣？

23歐 同件衫差唔多價

突發

終於出現了

終於黎
睇下佢爭唔爭得贏ccc

貴到on9

正啊Perin，希望同ccc可以有良性競爭

佩連遲咁多都已經medical，就好的Can呢？半年啦

笑左

等多半年

笑呢個真係好笑

咁係呀嘛，由年頭傳到年中，成日話done deal，點知連魚網衫相都未見過

我覺得會比perin正選
話哂都意大利佬 要接保方班
不過我硬係想CCC尼出多D

技術經驗兩個都可能差唔多，但計埋國籍就

我都偏心佩連多D

我想ccc 出多啲，話哂都等左保方一年
依家真係魚與熊掌

所以我都奇怪點解仲買個當打既龍，除非佢對ccc尼冇十足信心，所以籍住今季睇下留邊個

我就覺得因為係國籍問題先簽perin
有時覺得ccc係過渡
意大利龍 姐係而家簽既perin先係未來正選

係真就上左高層當，幾慘

我投ccc尼

不過正路係都係偏心架啦 好明顯都係未對佢好有信心
Ccc真係要俾心機

我唔介意佢返黎

減下人工返黎，大家開心

佢打433好fit

Dybala攻中
Pogba Can做保姆

Highest paid player per league

🇪🇸 Liga: Messi 40m€

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Premier: Alexis Sanchez 22.5m€

🇩🇪 Bundensliga: Lewandowski 15m€

🇫🇷 Ligue1: Neymar 30m€

🇨🇳 Chinese Premier: Oscar 24m€

🇯🇵 J League: Iniesta 25m€

🇮🇹 Serie A: Higuain 7.5m€

@tancredipalmeri

Can m14 pogba打中場

Liverpool FC @LFC

Emre Can and Jon Flanagan will both leave the club upon the expiry of their contracts this summer.

Our full #PL retained list:

Everybody at #LFC thanks all departing players for their contributions and wishes them the best of luck for the future.

依家先正式firm走人，即係要等多一星期

BBC sports fb : breaking news
下面集體恥笑old news

Official

佩連體測成功 正式加盟祖雲
以1200萬歐元+300萬獎金來投
簽約4年 年薪230萬

正式組成mattia大軍
Mattia Perin
Mattia De Sciglio
Mattia Caldara

Marca reports Juventus are an option for Cristiano Ronaldo if he leaves Real Madrid this summer.

邊比得起

球霸，不了

下一個，destro

#Serbia, #Milinkovic #Savic: "After the #WorldCup, I will decide where to play"

馬：簽咗can不用再簽了
所以，Anywhere but not Juventus

結果連can都簽唔到

千祈唔好

15M大法終於成功了

有D想買件佩連，幾靚

俾得起錢點會唔好
但邊俾得起

畀唔起人工

俾得起錢緊係好
哂氣啦

我地只係得15m大法 邊俾得起錢
去隔離隊#wearesorich啦

DYBALA DEPARTURE?

Paris Saint-Germain are just one of a number of clubs who have been offered Juventus striker Paulo Dybala this summer, reports Paris United.

[Romeo Agresti] Juventus will not entertain any offers for Pjanic and the player hasn't expressed any desire to leave Juventus. The Bianconeri will award Pjanic with a new contract.

姐係唔會簽sms

唔同類型喎

馬總做買賣邊睇類型
要有人走賣得到一半錢
先會捨得大手筆買個人返黎補返

There’s still a gap between the Juventus offer & the demands of Valencia for Cancelo. The Spanish club has rejected the first offer of Juventus (on loan with obligation to buy, they want to sell Joao for €40m. (GdS) @khaledalnouss1

99% is 15m

肯定係

我諗應該係華倫唔想再借

其實好合理
上季借完出去打得好，都要俾人壓價
宜家又有market梗係直接賣出去好過借啦

40m轟落去啦馬總

買完佩連之後咩聲氣都冇
我估都要過埋wc先有第二簽

DYBALA 將會係我地利記既人

DYBALA NOT GK WO

FSG撚舍得俾錢咩

無錢 不了

馬斜眼

Reports from Italy suggest Joao Cancelo has made it clear to his agent Jorge Mendes that he wants to join Juventus this summer.

The Portuguese right-back spent an impressive season on loan at Inter Milan and the Bianconeri are now seriously interested in bringing him to Turin, despite a failed bid last summer.

Corriere dello Sport report that Cancelo has informed his agent of his desire to join Juventus having turned down the opportunity to play in the Premier League with Wolves.

Juve have the agreement of the player but will still need to work out a deal with Valencia who are asking €40m for the talented youngster.

It’s reported the Bianconeri will offer to take the player on loan for a figure of around €5-6m with redemption obligation set at between €25-30m.

Talks are set to continue between the two clubs however Juve are also following Matteo Darmian, despite being at loggerheads with Manchester United over their valuation of the player.

佢一定好過大米安
大精已經見頂

希望買到啦 先借後買大法

應該今個月內搞掂，華西要過ffp
Juventus have chosen Joao Cancelo as the ideal RB signing. Valencia want 40m, while Juve offer a loan with an obligation to buy for a slightly lower fee. Talks ongoing. The player wants to return to Italy, and Valencia must raise ~30m-40m before June 30 to comply with FFP. #GdS @ADP1113

殺佢價

睇黎先借後買應該無機

好多意甲隊都驚過唔到ffp，好似羅馬同蟈糞咁
我地因為有自己球場所以唔驚？

收入高

Sponsor果度都唔少啦，依家又有埋酒店

間酒店勁掠水

錢又唔夠人多就只可以咁
不過都好既 起碼算叫自負盈虧

咪搞到好似利記咁
如果張 balance sheet ok 嘅話就去馬啦
唯一係驚15M 大法都係因為為 FFP 做準備

如果華倫要過FFP，借應該唔得，條數要下年先入，要直接轟過去

我係驚馬總15M大法都係因為為咗令祖記過到 FFP
想轟都轟唔到

有自家球場已經差好遠，門票收入，場內參觀，設施使用已經收一大筆
依家仲有間酒店，主做遊客，仲要唔平，勁到
另外我地財政其實好穩健，而且買人一直好少一大筆錢轟過去

我覺得球會有錢既，同埋之前玩財技

exactly

不過我咁睇，近兩年15m大法bid既人應該都係值咁上下價
例如 今年佩連得返一年約，上年迪迪仔都係

Btw 利記單野令人諗起上年 schick 個轉會

According to the latest reports from Turin-based newspaper Tuttosport, Juventus will do everything they possibly can to sign Valencia-owned right-back João Cancelo during this summer’s transfer window.

The Portugal international spent last season on loan at Serie A rivals Inter and was hugely impressive throughout the second half of the season. The Nerazzurri would like to buy him outright but, given their predicament with UEFA’s Financial Fair Play regulations, it looks as though they will be unable to do so.

Los Che may be willing to reduce their €40 million asking price for the former Benfica youth product, should the Bianconeri offer a player (s) in exchange who is (are) specifically wanted by coach Marcelino.

The Spanish tactician has set his sights on Stefano Sturaro and Marko Pjaca, though it remains to be seen whether Juve CEO Beppe Marotta will allow either to leave Vinovo before the start of next season.

15M加 Sturaro 即 deal

睇黎pjaca 冇得留低
幾單轉會交易都有佢份

用屎仔換吧

其實 Asamoah 走咗
Mandzukic 就算留低左翼都係唔夠人
Pjaca 咁都留唔低應該係球隊覺得佢唔得

ps: Mandzukic 點都要留

Cancelo 用央仔加錢換啦，一黎可以減下中場冗員
左翼點都要留個
斜恩如果有60m我覺得賣得過，留文素，補多個中鋒

基迪拉走的話正路會留返史仔
除非佢地覺得Bentancur 下季 breakout
如果唔係 box-to-box MF 得返 Matuidi 同馬神

要睇下簽唔簽到can

係 wor 漏咗佢
咁史仔安心上路啦

簽到can，放迪奶同史仔我ok
留馬神同bentancur

邊個係央仔

[Sky Italia] | Barca has joined the race to sign Emre Can who is
just released from Liverpool, Pep Segura prefers him over Thiago and he could be a possibility in midfield. Juventus is also said to be keen on his signature and his likely destination.

打錯，係史仔

屎仔真係唔留得
咁既質素唔應該係我地隊中出現

簽唔到就真係7到核爆

屌你老母can子都搶

點多疤搶
Plan B啦，用返屎仔

According to Tuttosport, Higuain is closing in on Chelsea. If Sarri joins #CFC, Higuain will arrive.

The coach and striker have a special relationship and their bond has remained strong even after the transfer of Pipita from #Napoli to #Juventus.

安76 Napoli done雕咗

Man City to make €100m Douglas Costa move

Manchester City are ready to table a bid of €100 million (£88m/$118m) to Juventus in an attempt to sign Brazilian star Douglas Costa, according to Premium Sport HD .

但conte走唔到

sell

Abramovich唔肯投資

Away Jersey
靚又唔係好靚，又唔可以話柒，唔知點講好

即賺60m

叫做好過今年件黃色

如果咁比,我覺得今年件黃色靚D,起碼有D design

財技
一來一回就賺

有少少design但隻色真係柒到
轉左adi後最靚嘅作客波衫係粉紅色，之後到藍色

再拎30m出黎買幼幼

最新係吹緊50M 加人利誘費倫放 Chiesa

但我唔想放 Costa
係都送走 Cuadrado 先

不過我覺得吹水多
曼城買都係買馬列斯啦

又買費倫人

不了，大盗反糞專員

真係唔知出面果班真心五毛定玩膠，好撚癲

做咩 有冇link

哦屌 牙古路一向低汁

有啲開始跟風一齊癲

鏝迷質素係咁上下

呢樣真

🇮🇹 📺 | Di Marzio of SKY:

Juventus have made initial contacts with Spurs for Mousa Dembélé and may possible meet them to understand the player's cost, payment module & other details. @IndianRegiata

咁睇應該can真係未必簽到

我又覺得唔係
呢個似係為下年免簽做準備

簽埋d兩到炆三十頭既球員都唔知為咩，搏佢打得勁一兩年就算

如果兩個都簽到 馬少係咪會走

馬少下一站可能係美職

Juventus have a seriuos interest in Alexsandr Golovin (22), The Bianconeri will soon present an offer of €17m-€18m to CSKA, Who wants €25m to sell him. [CorSport]
有無人知呢個俄仔勁唔勁架？

未聽過

Sporting has officially confirmed they’ve received William Carvalho, Bruno Fernandes and Gelson Martins’ termination letters to the Portuguese Securities Market Commission
執隻啦

NO UNITED PLANS TO SIGN SANDRO

Manchester United have no plans to sign Juventus defender Alex Sandro this summer, according to the Manchester Evening News, but it is claimed they are in the market for a new left-back if the right option becomes available.

It’s understood Jose Mourinho wants to sign a centre-back, a back-up striker as well as improving his options at left-back, with Ashley Young and Luke Shaw viewed as 'OK' options.

執到其中一個都正

卡華路 黑又硬

Juventus are set to move for Arsenal midfielder Jack Wilshere, who continues to mull over a new deal with the Gunners. (Source: Football.London)

買張輪椅返黎做咩

La Gazzetta dello Sport maintain Juventus' interest in Joao Cancelo but Valencia's demands of 40m euros for the defender remain unmoved.

買了

咩黎？ 阿根廷？

Yes
希望有得出

頭兩場分組賽贏嘅話第三場應該有得出

Sky Italy: Chelsea and Juventus in talks to sign Atletico Madrid defender Stefan Savic

Dembele’s agent will arrive in Italy soon, he will meet with Juventus, Inter & Napoli. Chinese clubs are also interested in Moussa. (Sky)

簽左佢,等佢同馬杜迪輪換?

正啊
仲記得上年歐聯俾佢屌打我地條中場

係就好
宜家馬杜迪一傷就無哂防中
簽到佢加 Can
等於基迪拉走
史仔又可以交易出去

係
其實簽佢ok，馬杜迪同佢輪換，再比賓坦古浸下之後接班

最驚係放左迪奶又賣左屎仔
但原來簽唔到can

西班牙

我知無可能

早啲瞓啦巴打

Juventus are close to a deal with CSKA Moscow for Aleksandr Golovin, according to reports.

The 22-year-old will play for Russia at the World Cup, which starts tomorrow with the host nation taking on Saudi Arabia.

The Bianconeri have been increasingly linked with a move for the midfielder, and are believed to have agreed terms with him.

Now SportMediaset is reporting that a deal is also close with CSKA, as Juve are keen to do a deal before the tournament where Golovin’s price could rise.

The two clubs have a basic agreement worth around €20m, so now just need to work out the structure of the deal.

Juventus don't yet have a deal with Valencia for Joao Cancelo but the optimism is growing that this deal could get done over the next few days. It looks likely that this one is happening

📰 Di Marzio

繼續吹

Ultim'ora #Juventus‼
#Allegri: "Mi ha contattato il #RealMadrid⁠ ⁠. Ho detto no, avevo già scelto la #Juventus"
#SkySport

Last time #Juventus!
#Allegri: "RealMadrid⁠ contacted me ⁠. I said no, I had already chosen #Juventus"
#SkySport

永續屌帥

Tottenham Hotspur have accepted a £30m offer from an unnamed Chinese side for Mousa Dembélé, according to RMC.

The bid is actually £60m, excluding Chinese taxes, which take 50% off of any deal. The player has put the offer on hold, having decided to wait until after the World Cup to make a decision on his future.

唔洗丁單比利了

Leicester have made a bid for Stefano Sturaro to Juventus: €13M offered, Juventus price is €20M. Talks ongoing (@DiMarzio) 🔵 #transfers #LCFC #Leicester

走左先知Asa好

30M 不了

有情有義

屌你馬斜眼咁都有13m袋就拿拿林放咗佢啦

13m留返好過
要黎娛樂下大家

Moggi: “For Cancelo, the situation is this: he wants Juve & Juve want him, so the deal will go through. Milinkovic-Savic? Talks with Lazio are already in place. He’ll also join Juventus.”

飲大咗⋯⋯⋯？

佢而家講野準唔準先

係就有排J哦

聽住先

俄仔17號

係咪早排傳買個件？

可以睇下辦

17號仔有助攻

幾好波喎

打得好就買唔到

第二簽

2 assists

輕輕鬆鬆入埋罰球

今場之後應該好多隊爭

睇到四蛋先去刷牙 咁都要我睇少球

即係祖記無限接近嘅險簽

Rugani considering Chelsea move
by Football Italia1 hour ago

Reports are growing that Daniele Rugani could head for Chelsea after his agent met with Juventus director Fabio Paratici today.
Rugani has long been a target for Maurizio Sarri, who worked with the young defender at Empoli, but Juve refused to sell him to Napoli.
After struggling for playing time in Turin, Rugani is becoming frustrated and would relish the chance to play in the Premier League.

唔樂走啦

車依家搞成咁點買人

乜水

除左褲

馬斜眼：但係會賣走大巴拿

買你先

Andrea Favilli

又買幻幻
幾時有big name

佢去打英超比人撞死都似

下季睇我發圍

簽不到了

Juventus have an agreement with Aleksandr Golovin but They don't yet have an agreement with CSKA Moscow, The Deal could be closed at €18-20m. [Sky]
睇黎又險簽

尋晚睇到好靚仔

今年應該會賣斜恩了

買邊個先

依家最大機會都係賣比車仔，如果成真，應該會買莫拉達

屌帥話文仔打季打番中鋒喎

但文仔同摸奶打聯賽都冇西瓜咁可靠

"I confirm that something has broken between Higuain and Juventus, the player is on the market. A chance would be Chelsea, should Sarri is the new coach." [Di Marzio]

佢講得都應該係

買利雲啦屌

拜仁price tag 200m

use kean ok l

賓坦古有啲怯場

卡沙利斯去左邊到踢
點解仲有世界杯玩

拉素

打得幾好

賓達古會唔會唔小心捧左隻世界杯番去威比囧囧睇

難喎
蘇9咁唔生性

卡雲尼著著地火

不過烏拉圭個中場運唔到波上去

迪奶機會大啲

迪奶已有
威比迪奶睇

D Costa

結果係我恩拎

賣貴啲

我恩加油

一於賣200m

Juventus wants to extend the contract of their German midfielder Sami Khedira for 2 more years. The new deal will make him a Juventus player till 2021. [Football Italia]

普巴無影咁

屌你老母

雪我恩會有報應

等睇我恩救世界

報應來了

等希古恩出黎救世界

西瓜

笑死

冇dybala higuain想破密集
笑到我跌腸

出大巴應該都係咁

viutv旁述:"希古恩用佢龐大o既身驅保護住個波"

出大巴起碼多個遠射好手，引到人出黎

Di Maria Meza兩位笑匠

聽日重注咗10蚊首名入球

明明係肥大嘅身軀

Juventus want Vrsaljko. According to Todomercado, Inter and Napoli could also bid for the Croatian. Joao Cancelo and Matteo Darmian are the two main options, but alternatives are valued in Turin.

Plan c 啟動

出大巴打攻中位
美斯打番右前
起碼唔會中間塞死哂

有我恩嘅阿根廷高返一班波
可惜太遲換

多個支點引開啲人

要出埋dybala lor

唔太差嘅踢克羅地亞，夠硬朗，但都係想要cancelo囉

續果兩個都唔會黎

最強大盗已在陣中

你改名未

完咗轉會窗先

Juventus look at De Ligt
[img]

Juventus will look to Ajax starlet Matthijs De Ligt if they sell Daniele Rugani to Chelsea, according to Sportitalia.

Reports continue to circulate that centre-back Rugani will be top of Maurizio Sarri’s wish-list at Stamford Bridge.

If the Italian is sold, he could be replaced by De Ligt, the Dutch sensation who won’t turn 19 until August, yet already has seven senior caps for the Netherlands.

He has also been linked with a Premier League move, as Manchester United and Arsenal have shown interest.

Other alternatives for the Juve backline if Rugani leaves are rather more experienced figures, such as Bayern Munich’s Jerome Boateng, Diego Godin of Atletico Madrid or his teammate Stefan Savic.

MANDZUKIC TO UTD?

Italian outlet Calciomercarto report Manchester United are considering contacting Juventus over potentially signing Mario Mandzukic this summer.

The Croatian striker is currently at the World Cup with his country in Russia, but scored only 10 goals in Serie A last season.

宜家傳佢地會同曼聯同時傾緊5單 deal
達米安，馬斯亞，文素，基迪拉， Sandro

基迪拉快！

買馬仔，賣迪奶
其他不了

M子攞左世界杯咁點計先

M子就會大一歲

Milinkovic Savic's father: "Juventus would be the ideal team for him"

"Juventus would be the ideal, perfect team for him. In Turin, he'd have the possibility to grow and improve to get to his best level in a prestigious and winning club which has dominated the league for many years". Sergej Milinkovic Savic hasn't any doubts about his son's future. "After three seasons in Rome, Sergej knows the Italian league perfectly, he adapted very well and has learned to speak Italian" has added Nikola Milinkovic-Savic to Tuttosport.

"With players of such a great level like Dybala, Douglas Costa and the others, he could win the Scudetto, the Coppa Italia and help to win the Champions League, why not? Juventus always go far in this competition. If he were to win the most prestigious European cup, Sergej could also have the ambition to win the Ballon d'Or. You can only be among the candidates by playing in one of the top European teams...".

There also are rumors about the possibility to go in Spain: "He could play in La Liga after his 25th birthday, as I said it would be better for him to get to his best level in Italy first. Exactly like Zidane did".

買啦屌

有冇手足睇緊sms

不了，要養足精神迷拉

睇緊
好撚勁
馬斜眼100m 快d 屌落去啦

買sms 放屎仔
一出一入
中場即刻升2個lv

踢完世盃，加多1億

世盃年一早不抱太大期望
真係玩金錢足球祖記係歐洲都只係中型班

點止

金金足球黎講
蝗疤鈀獌鏝都係我地之上

所以SMS打到咁我不抱任何期望
真係簽到當 bonus
打完世盃 100M 分分鐘只夠簽俄仔

高拉洛夫

Golovin?
傳阿狗想買

同佢地又應該有得爭嘅

我地有得打歐聯

來了⋯⋯⋯德國隊長

100M左腳定右腳

踢得好啲，高價賣

撐我奶

迪奶又派膠

差啲入波

人地差啲own goal咋
條垃圾點會有波入

岩岩又有球禁區內傳失

幾時賣啊屌

好彩臨開買咗墨西哥
條防線廢過condom

迪奶真係笑話

但場場仲有正選，國家隊又係球隊又係
點解

HAMMERS TARGET STURARO?

West Ham are interested in Juventus midfielder Stefano Sturaro, according to Gazzetta dello Sport.

The 25-year-old struggled to nail down a place in the first team under Max Allegri last season and is thought to be available for around £20m.

The Hammers are reportedly likely to face competition from Leicester City and Everton.

£20m即放啦屌

屌，來了

諗唔到理由唔放

我奶終於退下火線

咪幾好

呃唔到飯食了

賣唔出了

free走都抵了，玩左咁耐

冇人肯接啊屌

瑞士兩閘對巴西兩翼

場波悶撚到

瑞士竟然迫和到巴西
今屆好似成日開下盤

烈治離捧不遠矣

全部強隊都讓咁深
今晚比利時仲要讓2球

有我帶領防守穩如泰山

睇黎都係收皮多

又係時候諗定po名
[幾撚時買人]
[welcome perin]
[轉會窗已完結]
[我要sms]
[基迪奶幾時賣]

有西瓜賣
希望savic join

Golovin impressed last season for the Russian club and he has carried that good form into the World Cup, where he stole the show in his country's opening match against Saudi Arabia. The attacking midfielder created three goals before nabbing one for himself with a deliciously weighted free-kick to make it 5-0 for the host nation.

He is undoubtedly Russia's star player and with the spotlight focused on the 22-year-old, he has has attracted a lot of attention from some of the best sides in European football. According to Football.London, that includes Arsenal and Chelsea, but the report reveals that any buying club will need to pay €25m for his services.

馬總即傍水啦25M
史仔都收返20M啦

仲要屎仔係收20m英磅

20m賣史仔，快！

有part Two

等睇

克羅地亞國家隊將會於稍候時間召開發佈會，可能宣佈將米蘭前鋒卡連歷逐出國家隊。

據報導，在克羅地亞對尼日尼亞的世界盃小組賽中，主帥要求卡連歷上場換入文迪蘇傑，但他以以背部有傷為由拒絕上場，因此國家隊決定將他直接送回國。

According to Romeo Agresti Pogba will not leave Man Utd this summer. So for those who still are, it's time to stop dreaming. @ADP1113

全力sms啦

買到 J到入廠
不過現實應該係連 Can都險簽

幾好笑

瑞典快啲打爆泡菜啦

咁撚廢，下場 都夠姦死韓狗

垃圾泡菜

我覺得瑞典好廢
中場刻意湧上
全部由後衛斬波
焗攻o既南韓 都叫用過下個波

但我地連瑞典都贏𠱸到

屌奶星保方轉踢巴拿馬龍門

1:12 He is going to Juventus

如果真係同時簽到佢同 SMS
比真歷可能放返出去套現

輸比呢隊咁o既瑞典...雲度拿真係廢得交關

雲度拿424真係唔知踢緊乜撚

死廢老

On the front cover of Corriere dello Sport: Juventus are reportedly looking at Bayern Munich pair Robert Lewandowski and Jerome Boateng.

真係好垃圾，中場廢到仆街
但出兩個極度需要供應既前鋒

出424真係好on9

本身尋晚係我意對泡菜
報返02年嘅仇
瑞典阻住曬

請好好對待can子

Can子要同我合體了

你走啦